金剛VS哥斯拉嘅最新預告片出左啦

睇到佢哋喺香港大戰嘅鏡頭，打到我哋嘅家園茸茸爛爛，哭撚左

唔知道呢場大戰係發生喺咩時代呢？嗰陣時反送中發生左未？

大家點睇呢套戲

推

死暴徒破壞香港

多謝手足打破零回覆

One will fall
唔想哥斯拉輸啵

有無人見到臨尾哥斯拉眼入面倒影係邊隻？

唔知wo,好似話係機械基多拉？

點解要攬抄

打爛呢個家園

啊～～～～～～～